Het naakt idee! "
Mr Camilla kwam tussenbeide, terwijl mevrouw Camilla haar hand op haar deinende hand legde boezem, die dame nam een ​​onnatuurlijke standvastigheid aan van de manier die ik waarvan wordt verondersteld dat het de intentie uitdrukt om te vallen en te stikken wanneer het uit is en haar hand aan Miss Havisham kuste, werd geëscorteerd.
Sarah Pocket en Georgiana vochten wie de laatste zou moeten blijven; maar Sarah was te weten dat hij achterhaald was, en rondgeleid door Georgiana met dat kunstige gladheid dat de laatste verplicht was voorrang te krijgen.
Sarah Pocket maakte vervolgens haar afzonderlijk effect van vertrekken met: "Zegene u, juffrouw Havisham lieverd! "
en met een glimlach van vergevingsgezind medelijden met haar walnotenschil gezicht voor de zwakheden van de rest.
